呢排好似多咗失業POST 實體經濟會唔會出事？

有無手足已經灰到過完EASTER先搵工

失業果種壓力係好大

已經失業一段時間壓力愈黎愈大

有咩實體經濟？炒樓？

都算

抄登代表全世界？

咁你係咪失業？

昨日新聞先報完失業率仲係新低

2018年12月至2019年2月經季節性調整的失業率為2.8%

數據滯後

有排，因為未樓爆顧主重有錢同市民仍然有財富效應